警察戒嚴後就出老解

明居正8月尾講會警察戒嚴
而家黨鐵日日早收，狗隊晚晚出黎捉人、兇細路同街坊，已經中左警察戒嚴

今日又無啦啦炒左架老解車，如果過2日又見到老解起街唔知做乜Q的，應該都係準備變成武警/老解戒嚴。

push

大陸支那畜小蝗蟲
3歲就要學升血紅m巾旗

一出解放軍一國兩制即刻玩完

比個日子黎
我同你賭身家